# Nước tiểu màu xanh là bệnh gì

Hiện tượng đi tiểu có nước tiểu màu xanh đang khá phổ biến tại nam giới, Nhiều người vẫn nghĩ đây là biểu hiện bình thường và không có gì đáng lo lắng. Tuy nhiên, chuyên gia khuyến cáo không nên xem thường. Link: https://bit.ly/3gKmkZZ